IB美股美金 算唔算離岸戶口？

如題

買埋股息就算

又係呢個問題
你入左錢比ib hk，就當係ib hk欠你錢，佢都要聽政府話，要凍結你都要凍結
依你入左比ib hk佢點用關你撚事，佢可以唔轉走，背後點做無人知

人地開戶個聲明提左你，香港區係under 香港證監

中共搞外資一樣死，你要轉出香港銀行體系先叫離岸

ib hk 唔係
firstrade 係

上網睇firstrade好似攞錢好麻煩
免費既係最貴

就黎變日經

嗰part係講港股啫
美股嗰part我就唔信ib hk會聽sfc話
HK SFC邊有權管美國股票
最多唔俾你操作戶口(呢點都好大鑊但我相信US SEC唔會坐視不理)

就算當佢離左岸
你沽股票提錢個下
IB咪又係入返你香港銀行戶口
唔通你成世唔攞錢咩

經ibhk買左美股 咁啲美股持有人係ibhk 定LLC

股票直接射去真離岸戶口先放

以IBHK名義放係IB LLC

唔知港共搞唔搞到...
都係cs安全 我係貪ib借錢平

IBHK 美金唔係放係香港 但係你個戶口受香港政府監管

股票係LLC應該安全，有事個陣美國個邊應該可以凍結成個IBHK個户口持倉。

一有事 唔知趕唔趕得切射倉去cs

所以現在去申請FT/CS，無奈要放棄IB

想順便請教下有IB戶口的各位CHING，如果渣打有美金想匯過去，係唔係一定要俾渣打收電匯手續費先匯到去IB﹖
唔想益渣打重有咩方法﹖

正路要搞唔會咁快搞到普通人
我係驚到佢癲到 配合支共要錢 宣佈緊急狀態 凍結全港人既資產

唔理架喇，總之要轉去離岸安心D，除非IB唔要IBHK，轉晒去IB LLC啦

搭單一問 ib轉錢去ft係唔係可以用ft果個promotion?

其實好撚仆街 連大陸人都可以開LLC
有冇得我地集體email去 llc /美國證監 因認現時政局不穩 叫佢地保障香港投資者

ibhk同富途牛牛無分別

個形勢九成似係咁樣,
因為大陸而家真係乾曬塘,
一舖共産香港人起碼有幾十萬億美金

比人共完產 香港人第二朝係咪會繼續準時返工呢

有分別
直接call g
同經🐢公 call g

一定會

FT冇左入金25補貼

牛牛買美股好似2USD 喎，IB平一半，IB 個兌換率又靚好多，借錢又平，IB同支那牛好大分別啦

共撚左產冇晒錢要再搵過

🐢公砌個平台出黎都要搵食

如果IB射去外國戶口得唔得？
邊間銀行可以？

ching用FT？
想問下係ft攞錢 係咪只可以填表scan再email比佢地匯返香港銀行？
見佢其他方法都只適用於美國銀行
開咗FT戶口未敢入錢住 驚攞唔返

我開左ft未用住，只係係ib轉左鎂先

另外 佢個網站仲寫住匯款超過$10000 有$25補貼wor
點解你話冇

你login再按優惠睇，25補貼係15/5完,要15/6 claim

如果已經開左IBHK既account
有冇方法係ib 入面轉番做唔係ibhk
去離岸?

你開到 IB LLC之後可以由IBHK射過去，我聽皮老闆講風中追風就係咁做

正 唔該哂
即刻搵到風兄篇文做reference

咁Etrade 係咪算離岸？

ib匯去邊先 美金匯香港銀行好似要手續費

有d錢係要俾架。